（長片慎入）2019.10.03.大圍市中心：當晚追捕、對罵、舉旗經過

（長片慎入）
2019.10.03.大圍市中心：當晚追捕、對罵、舉旗經過
[12:23am]

0:00 現場人群與警對罵
0:19 防暴警忽然衝前追捕
0:23 「呢度呀...呢度呀...」
1:02 一青年被捕，倒地
1:09 警員以胡椒噴槍指嚇記者，不斷要記者後退
2:20 少女不滿朋友被捕尖叫，表示只是街坊、食高宵夜
3:26 有社工展示證件，希望協助被捕人士，警員叫他走開，「唔好阻差辦公」
4:01 （長槍上膛聲）圍觀群眾增多，警員忽然替長槍上彈
4:09 現場人群大叫「放人」，警員後退
6:39 現場人群與警對罵，警：「收皮啦」
6:51 屋苑閘內居民阿姨追罵警員，叫佢地走
9:51 警員退至馬路，舉黑旗
10:35 警登車離開
12:36 疑有人向警車投擲物件，警下車
13:23 向行人天橋瞄準
15:15（上膛聲）再次瞄準，上膛
16:24 警：「夠薑落黎啦」幾位警員對街大罵

推